好悶

照顧我

不了 自己都未搞得掂

冇野做

Hi

聽日上堂？

去溝女

聽日做廢青

off?

不了

係呀

口裏說不

有咩做

邊有女

諗唔到

收到風你成日收收埋埋

食蕉啦！

打機

你先係

有咩玩

55